一人一單 Call 貨Van 遇到嘅奇怪嘢

我先：屯門公路塞車，司機叫個客跳車